想make noise嘅咁多位入嚟睇一睇

大家想要make noise
第一樣一定要出師有名，而且個「名」一定要係國際關注，同埋會有同理心
相信大家都個知道早幾日黑人俾白人警察壓死單嘢啦
咁啱香港又有單類似嘅事
人地外國炒到單嘢火紅火綠咁
點解我地香港人唔插隻手埋去炒埋一份

大家可能覺得藏毒呢啲唔關事
但係 毒販都係人 佢都應該有人權
而且呢單嘢點睇都似係班狗理虧
再加上 受害人係非華裔 大家諗到啲咩
冇錯 就係要拉埋落去種族歧視度
之後再攞埋之前水炮射埋中清真寺單嘢出嚟

粹講下自己嘅意見

插手還插手 企好自己立場
我地支持嘅係公義
反對嘅係黑警所為